一邊話民主黨係鬼, 一邊又要扮民主派, 理由得一個

如果民主黨係鬼呢個假設係成立既話, 你扮民主派就係得一個理由

就係博共產黨會倒票比你